劇場版驚爆危機フルメタル･パニック總篇集I Boy Meets Girl集中討論

CAST
相良宗介（CV：関智一）
千鳥要（CV：ゆきのさつき）
克魯茲（CV：三木真一郎）
梅麗莎·毛（CV：根谷美智子）

「フルメタル･パニック！」ディレクターズカット版 特報

片

官網